# ANIname Smarty Bots

## При разработке сервера, главной идеей является максимальная оптимизация.
Поэтому минимизировано количество сторонних модулей, промежуточных обработчиков и т.д.

Так-же старые, стандартные методы js потипу forEach будут заменены на более быстрые аналоги:
```javascript
exports.forEach = (array, callback) => {
  if (typeof array !== 'object') return console.error('forEach Error: array must be an object!');

  let counter = array.length - 1;
  for (counter; counter >= 0; counter--) {
    callback(array[counter], counter);
  }
};
```

## На сервере используется [SSR]
Работает это так:
```
1. Перед запуском HTTP(s) сервера синхронно загружаем все .html, .css, .js файлы в оперативную память.
   Остальные же файлы(картинки, шрифты и т.д.) будут подгружаться в оперативку асинхронно;

2. Запускаем наш HTTP(s) сервер и загружаем наши пути (из папки routes);

3. Для каждого route мы генерируем шаблон ещё до обращения юзера к нам на сервер.

4. После запроса юзера - добавляем динамические данные к шаблону и отдаём страницу юзеру.

5. После того, как мы отдали страницу юзеру - мы ещё будем принимать запросы на статику (картинки, шрифт и т.д.),
   их мы отдаём моментально из оперативной памяти.
```

Идея заключается в том, чтобы свести нагрузку к минимуму, ибо каждая лишьняя секунда загрузки страницы - это минус 10% потенциальных покупателей.

Так-же по возможности клиентский javascript будет переноситься на сервер.

[SSR]:https://www.google.com/search?q=Server+Side+Rendering